[LiHKG 新post] 強勢股討論區 (3)

此帖重點分析強勢股
我會用技術分析預測走勢
分享自己睇法
以及捕捉強勢股

好多巴打都發掘到唔少好股
歡迎各位同道中人繼續交流

買賣屬個人決定
我地只係學術討論

呢個係我個fb page

紀錄番我既選股
可以入黎交流下

Lm
希望新post唔好咁多人輸打贏要

494 前日逆市升 尋日再升2% 破一個月高位 算唔算轉勢追落後

唔算 可以打開周圖睇下

留個名先

弱勢股無咁易轉勢

支持天晴巴打

有無人知邊度有得睇股票除淨後既圖
aastock 睇1928 同 5 都有個gap 係度

7.6 隊左3手 理文紙 博佢繼續破頂
set左止蝕 6.8
天晴巴打 點睇 值唔值博

2009 上了3.8了

5 64.3－64.65
1928 32.95－33.4
唔知岩唔岩

思路正確
紙業股強勢板塊 而且剛突破
除左直上 走勢上亦可以稍回再上
留d 注碼分段操作會更好

尋日隻細股2362 ＋4%

睇錯你問既野
我用富途較返前複權就得 會冇左GAP

2009 走寶, 比佢震走左

琴日入左少少297

請問371點睇
上星期諗住5.45入 但錯過左
依家5.68 我應唔應該入
本身諗住短炒

有無巴打有玩強勢板入面既細股?

1893 盈警都破頂 我加少少貨

1918 1030

天晴巴打 2689 $10樓上係唔係應該邊射邊走??

1478 真係好癲 調整完又繼續升

0.88走咗

27 又黎料 走唔走到 入左成個月36.45入

請教下3836
近高位4.8入
上星期一度衝擊$4
返家鄉係咪遙遙無期

0.95

呢隻唔係d 爆發股唔值得高追
等番$5.5 再留意

2689 係經過調整先再上 唔使太畏高

16% 巴打點解唔信自己

真心癲 琴日講完今日爆升

因為冇錢

唔係既
隻股似做左底 轉勢 要d 時間收復阻力
你預3-6個月
失$3.4 當失敗

881 真係好勁
好多車今浪報復式轉勢

新post 留名

好啦，等佢回下先

爆發股係咪重點留意建材行業
隻2009月頭$3到依家$3.7
仲有3323

2009等到幾時放好 加唔加啲貨仔仲

上個POST 我有講過下D 阻力位
可以參考下 到阻力通常回／磨黎消耗賣壓
再有大資金一野轟上 近排成交咁強亦有相當大既買壓支持住

1233點睇

有冇ching 知富途app有冇set賺蝕

我覺得長遠睇賭股坐得過
睇
短期： 38
中期： 43
長期： 50

咁依隻hold 多陣先
Btw 2362等佢跌番少少後諗住入啲貨都

1893[/quote]

1893琴日公報左盈利跌之後今日都回軟番

有冇師兄分析下1848
想學野

暫時睇上面阻力好少
但一下都16% 等佢用回調做整固先再理
冇貨唔鬼追了 搵下隻算

想跟巴打學細價

323依家跌返
穿返10天線同20天線
巴打點睇
未穿50天線應該冇事?

我唔識玩細價 純睇圖咋 好彩未升 20億市值以下同成交低既都通常SKIP
唔好跟我 只係個市牛 咩都易升 記得識落車

我都算ok 既, 只不過心理唔好都係怕震倉
成日都係贏少左

Yes
熊市先係考功夫既時刻

992入得未

1.03

上面真係冇咩蟹貨

2009

隻野痴左線呀 有貨巴打 請我食二手飯

係走都睇埋月頭賭收先啦，應該會炒一浸

所見略同⋯⋯唔使過大海都可以係銀河贏錢
首選：新濠

利申：（12月至1月）金沙已經贏左round.....
想再黎多round

今日隻941令人擔憂
跌幅太多

隻2362仲升高左

902 等電力股係咪早走為妙呢

唔好all in

米比佢玩下

我都輸左幾多下

趁今日個市回調 無貨既仔細諗下好唔好追d 強勢股
一係就高追左回 一係就無貨睇佢爆升 好似上面2362 位巴打咁
我通常揀追 寧願一小注追都好過後悔
1919 2343 2689 2314 1812
3323 2007 914

想問下破頂回落，高位收唔到但有貨繼續買入係向好定向淡

2362 神針

隻460 想點，放左dump心

0868信義
（昨日起動，今日跌市一個U倒升

業積前會炒返次

正

搞到都唔知仲入唔入好

都話佢要一浪一浪咁上
$2.6 回番$2.4 再上就$2.8

最高1.1 咁快返到落黎0.93

睇漏左隻

想入2689 但今日跌得幾多下

細價股無d 咩等回調再入 坐下等下咁
你要玩就係捕捉爆發個下個浪
捉唔到就第隻

多謝巴打中途update

諗緊好唔好加返啲698...
之前走咗大半keep得一注

高位整固
第二日衝高回落果種都係
之後如出大陽燭就確認衝上
如出大陰食番破頂枝燭先當失敗

弱勢股out

你咁貪 頭先冇走？ 25％up profit 好難一日有咁多
我果D 大價股都要行成個月先有
唔好加落呢D 細股度啦

2689 698 我睇仲有回調空間
反而你地話隻460 可入一注玩下

今日無端端落鑊炒 好彩portfolio d股都唔差

姐係高位整固既話可以繼續向好?
我唔知我果隻368 係咪, 天晴巴可唔可以幫手望下(雖然係細價股

係 今日無問題

鬆一鬆內房股先，廢事阿爺開會又9up

我會睇埋賣壓 360幾好有個蟹貨區參考 紅色愈長愈多
其實圖都可以約略睇到大概咩位
消耗呢D賣壓我睇通常有幾種情況
1.橫行行RANGE 整固 (有貨就等突破加注, 可以學李佛摩金字塔式加注)
2.回調造CUP BASE (又係有貨就等突破加注）
3.失敗 穿線88 止賺
暫時識呢D

x2

訓練自己Buy high sell higher

賣壓果度點睇？
另外蟹貨意思係咩 唔明點解下面1.1x 仲有蟹貨

2777 果時跌蝕住走 而家見佢升返
又上多堂叫做等 又交學費
終於明白樓主最初教路跌完要等三日睇定d

我都唔知 我都係祕考

堅持冇放到

其實aastocks叫呢啲做成交分佈 唔係叫蟹貨區
我估綠色係主動買盤嘅成交 紅色係主動沽盤嘅成交

有錯請更正

我睇緊12

1548走勢點睇?

呢句真

想問大家會擺幾多錢落呢啲中短線度?

三份之二資金？

玖紙半年多賺逾5倍 派息5分

2314 2689

小注 2233 西部水泥博佢收復賣盤失敗前高位

原來今日出業績 我唔知呀
咁應該爆

可能係 即果段位買賣盤比例 背後意思我睇差唔多

巴打有貨就let it go

爆煲？

大戶理下呀活炒下佢啦

等收息

52得4.5% 息
你地咩位貨

有一注
之前講過$4.5 回調位
我會$4.2 加
無貨既可能$4.3都要拎左先

業績既野
係睇大户點解讀
聽日先知會點

一浪還一浪啦
我倉既2007 同884 都已經破左位上
2777 仲未破到 係有d 慢
我加注都只會加頭兩隻

等緊佢穿個阻力位
12以上不是夢

2020安踏點睇？
今日23.4 接左貨有冇中左伏？

巴打
1610點睇
食左想睇位再買返

2007 2689
無貨應唔應該入
2007一路破頂
強勢?

2007 緊係 一早拎左貨
自己揾位啦
2689 睇埋業績有咩影響先

都幾多人問呢隻野 企穩$1.87 之上就無問題

有貨keep 等佢破$4.45 就ok
無貨唔特別睇好呢隻 50:50

有少少 好在你買入位唔高 止蝕位$22.7

368 琴日果支燭仲係向好，但開市後比人沽係咩信號?

真心想學野

2689 小心

17號仔依家入會唔會太高？

Mon 實左

又係悶市

2689

小入左1手博 大戶解讀向好
如果有事希望走得切

Mon緊

插得好急喎

2689 Molamola

2382 到入貨位未

9.8 就入左

9蚊先放手

業績唔錯都要比人沽爆

乜料 又上番

我陪你
9.84入少少玩下

唔怕啦

好似好多強股都要考驗10天20天線咁

如果係解讀向好 唔會高開1%咁少比你入
買貨時間最好等到11:00 先會反映真實成交
開市頭半小時都好fake

多謝巴打 學到野

尋日隻330係好好嘅例子

原來一早發左盈喜

高追左 10蚊

坐下艇？

坐下先

熊仔又進場 係要推穿24000

等市彈先留意下有咩股反彈得較勁
今日唔洗mon 了

2314 $7.38入左3手

3888

穿左20天線
有冇巴打指教下

航運股比人洗倉?

1919 @3.85入左 仲ff今日甩到手

我都以為今日會升多棍咁我隻368 就走得甩

2382 係咪破頂失敗定係震倉

今日大市要回 無咩可以做
重倉既減持
睇24000 同23700 支持位
穿哂就game over

1478 今日都插得好深 ， 係回調定轉勢

1478就見20天線

why not both?

越坐越寒

你睇下個圖就明⋯⋯

set 左8.9止蝕盤

175 回返少少，$10.5x，無貨，追唔追得過？

2689 咩事 前兩日仲上得多 諗住食梗佢盈喜架啦
今日一回個事無左4% return

i know that feel bro

業績=散貨時間

19點睇？

小時圖收窄三角向下突破

點解咁講 見之前果啲合市場預期都穩穩陣無事

Buy the rumour, sell the truth

睇黎要再多啲經驗

698 1478 2689 全部都仲有
吼位再加

1918 1030 日日升 點搞

2689 係咩妖股黎 9.23 -》9.27 =》9.23

呢度有係巴拉可以教下睇圖？

中！

博埋啲注 睇多日 止蝕set近啲

細摩係13號 係49.11個價賣左350萬股
高過佢呢個價入既我諗都要坐返一排

問下就得 其他上網自己學基本野

睇webbsite?

仲入 ？沉船了
仲揸緊過寒冬
屌佢老母勁假時段

平心而論 個市都仲係24000
又唔係一口氣跌幾百點跌穿晒啲位 波幅指數又冇出現恐慌
跌嗰啲股都係之前升得勁 似係獲利多
強勢股去返晒啲線位又未轉勢
而家唔博等幾時?

結算前夕+星期五 100幾十點波幅完全唔過分
博多日真係穿埋20天咪豪5 6%俾佢

希望星期一唔晒打

我就習慣睇Hkex既股權披露
簡一段日子內既來睇下有咩我有Follow開既公司有特別變動

分享多小小

例如914 係1月17同18號
係前阻力位收阻整固
17日枝燭係收長下影線時Citi增持
18號放量破頂作出52周高時 JPM Blockrock 都作出好倉權益披露
咁我就知呢個升勢好有機會係未來一段時候可持續既
因為有幾個大戶同你同船

同理 當隻股升左好耐 你見到無啦啦有個淡倉出現咁就要小心

當然呢個方法唔係次次都work 你都要結合返個圖表同其他因素去分析
先好作出你既投資決定

隻175染藍之後都冇乜升過

WA 咁留意一隻股票再加上佢要行果陣都要用幾長時間去留意

通常我都係先留意熱門板塊再找龍頭股留意 例如3月3同3月5有二會舉行
咁我依排就會留意環保 基建 鐵路 水務果d股分多d
我懶 依家大概都係2-3日查10隻左右就算

多謝巴打分享

巴打既post好正

我就係美股市場到搵強勢股
根據 research，用動力來做交易既表現（係美國e d發展左既市場 ）會比 以公司質素來做交易 更好

可以試試去webbsite睇CCASS Changes
有得set返日期去做比較

Webbsite好野來
不過我通常炒細價股睇貨源歸邊先用Webbsite
佢個ccass包埋老散 我覺得唔夠指標性
Hkex 過5%先出披露同有得睇好淡倉 感覺易睇d
定係其實只係我唔識用？

portfolio 平均d股跌左5%

有股-7-8% 建議cut cut loss先

學到野

都係用依招跟大戶坐船

養老金下星期入市
消息指會買A股

基於穩定/增長
預計大型企業會優先買入

會點影響港股？
大家又點部署？

lm

371想入 點睇 睇圖好似都幾靚

想問問仲有冇巴打睇緊1548?

2689又爆返上去

2888

Buy on rumours

唔知要企穩咩位先算脫危險期

9.61放左 輸少當贏

留名學嘢

上日較低位加咗
不過今日如果係上支陰燭裏面包住 好似唔係幾好
希望有巴打指點

點解一放完又即十幾格

賣仔勿摸頭 朋友放左一隻股票 2分鐘唔夠升左十格
到而家升左成40格

隻理文食咗豬油膏

喂 巴打
股票日日都有幾十格上落
正常波幅黎
你調整下你d 心理質素先

之前我計過破頂之後睇$5.5 之後回少少再上
不過星期五之大陰燭太利淡 穿左支持位
應該睇定d or 拎住少少貨先

心理質素=等

2888 唔知70 定67 入好呢 睇佢穿成點先

我都睇緊隻股強度如何
等緊睇有冇更低價入 不本plan 係4.2
但上日見大震冇set

2689 收復得好勁

其實我見去到10天線$4入咗一注
不過未到20天唔敢入咁多

揸住廿幾萬股冇驚過

9.2比人震走左 無悔

睇長

460上日逆市 今日仲可以上
勁

2388 已經橫行無跟大市升一段時間
又開始失d 均線
我覺得呢d 位出差唔多

1030 又係好業績出貨

想再入 之前＄2就走左

460個圖真係好正
但係以前衰過 有陰影

等極未大陰燭

換咗auditor

btw
打晒1478

機會？

隻金沙究竟做乜勁⋯⋯

呢一浪我睇都係$2.8左右

等佢行下先 可能又要整固

阿爺放水未？

差唔多啦，等多陣

今朝開市都心大心細田唔買好
依家升到9.8
有無巴打會入貨依家

27會唔會好業績出貨想用27換371

5.5-6 consolidate 啫

痴線架....

主要博彩股得佢跌

11都係，陰啲陰啲咁出貨

2777 睇黎沖唔到，喺咪走得？

1728 走勢幾好

係升唔起 自己決定點處理啦

明白， 謝謝

點睇163 今日2.32 入左 可否再追

唔等錢洗可以放多陣 勢未轉 只是整固緊

唔洗追啦 都升左咁多
一回你又坐

知道，其實就咁睇圖都覺得仲有空間上，喺怕守唔住

巴打 股市都係玩心理姐

睇個勢可能仲有得爆 再追就唔好喇

371 有咩好？

1233

gogogo

2689 2314

狗紙

夠

992跌完未

對唔住 我唔應該放
大師 有冇咩指示

炒股票靠信念唔止蝕死得人多啦

我見佢幅圖都好似幾好 線又準備向上
係咪咁睇??? 新手唔識

371好似無咩波幅wo

弱勢股 有咩好玩

無話新唔新手既 短線$5.75 阻力幾大 況且今年水災普普通通

又倒跌...

呢隻靚wo
我都睇緊1243 同1966

入左868

地產股

qq 跌得好給力

1233 業績好 圖又好cup with handle pull back 頸線再抽
1966好D岩岩離突破位 1243升左太高了

1728有冇師兄入左

唔識玩呢d 太多失敗經驗

想問問巴打點睇0001長和?

純學術研究，冇貨

做左底 均線三線向上 爆埋三枝陽燭上
下一步望$99 技術上買入位$95

1293 都好正 揾唔到位入

1893 破頂
上面好多股業績好倒跌
呢隻盈警都升
所以掉番轉黎諗就加左呢隻

呢隻唔好提dum春中
果時$2樓下見到中投猛掃

QQ終於跌到208啦

下月牛市由wechat帶起

大家點睇？

1829 走勢都唔錯 留意住成交 如果有日成交活躍應該就開車 同樣頸線有支持

理文造紙

屌 拖累埋我隻2689

好誇張

搞9埋隻2689

868

業績真係博唔過
業績好=符合預期=可以散貨
業績差=急插
要好過預期先可以升

大戶又震倉 搵兩餐真係艱難

跌3-4% 合理啫， 8-9% 跌多左吧

全部都係吸血鬼

qq做乜撚

2314

大市好似開始轉弱，考功夫既時間到了

睇下23700 守唔守到 , 我已經減左倉

咁先有挑戰性
跌市中找強勢股

收市前減2689

勁假時段

我即時念起賭股

銀娛27業績勝預期

唔知聽日會唔會又散水

27 聽日可唔可以重拾強勢

52高位得唔得 渣左成個月

就黎出二月賭收

一個月咁大把

2382同呢隻我揀左入27

入左 中巴26
諗住博argyle 玩柒班廢老⋯⋯
而家睇住成交疏落，嚇到我腳震
走唔走好⋯⋯

1233適唔適合現價入

成交少玩唔過

財技派既野幫你唔到

唔好bin 我c

市跌不宜入股
大市回調觀察下有咩強勢股啦

27今日個升幅幾好，希望可以keep住先，睇埋今日出嘅賭收，大戶唔好咁快好消息出貨

屌佢老味，縮得咁快

理文拖全家

今日邊隻藍籌帶升

算啦，上得返$7.00 ，輸5%

1243 又升一成，班莊收到內幕？

個市原來又唔係太差 市底又幾強
可以繼續玩
btw 1829 5.51

等埋賭收先啦⋯⋯

2689我啱啱沽曬
個人覺得個圖仲唔錯 係有少少背馳 破頂再算
市況唔靚 跟天晴巴打減咗倉

2293 升左10幾%

業績差反而倒升
係咪勝預期？

匯豐係咪到底

今日咩都升 入貨未？

唔好玩啦per百幾倍 起碼跌到3字頭

銀行股睇PE

1728

1800

升少少姐，話曬跌開有個勢
不過有冇仲持緊左981既巴打？ 溝唔溝貨好？
我平均11.3

在

1233 玩法係睇住裂口底$1.61 去博

1243 1233 都升
大陽燭整固完再上
我會小注追1243 風險高

內房股一路都有keep
2007 884 2777
3383 無貨都幾難追

走左囉
10蚊一注其實都ok

等埋2月出報告

1186 入得過？ 雖然炒消息已經慢咗半拍

1548 回完大家有冇入

3.96入多左60000股

早兩日$4入咗小注

全勁人 識玩

1829 開車

太慢 其實得1800 入得過
買其他版塊好D

10天線入
-5% 20天止
簡單操作

打算等下午出埋賭收就放左27，睇下有無機會衝上$39
天晴巴各位巴打點睇？

AMD巴打 amd 回左5%

1966 現價值得入嗎

今日出咩???

唔係每個月一號出嘅咩？

巴打走左未

點搞 今晚幫幫手打上ok?
回調令股價更健康

229億
超乎預期
爆升

睇個款似埋中線 等突破先安全好多

係，超出預期就爆升

未呀，想再睇下

恭喜，賭股全線向上

1728 目標價已到 止賺
兩日16%

我短炒，上星期$37入，依家都想走

西利

27準備破頂
1928....

好運 繼續搵下隻

突破到$38.5 企穩咪keep
博佢可以一路爆上
賭股成日出完數據炒炒下就收皮
回番就走

細細地跟注永利博破頂

巴打成日都係整固區已經扑中

呢隻股鬼鬼地
我上次止蝕完都blacklist 左

我10.06買左小小而家都驚驚地

侵侵9up啲基建全部行

係之前期望太大
升得多
業績係唔夠好
依家底線10蚊
好大機會唔穿
再落就8.5
預期今年賺多20%
今次跌完應該可以再上一次
有錢賺就會去，唔駛blacklist 既

淨係識玩呢D pattern
計過值搏突破咪入 都係好彩冇必賺

我都係咁諗

有無第2隻心水

我就係逐格上派別，例如753 國航或者天晴巴好耐前隻460

877 如果肯回多少少就值得

753 我都有on list 升左冇入 5.34頸線 再突破5.7
走得好靚下
460 想入架 但上面好多盤排住走壓住哂
唔想輸時間值

5.1 睇有冇

好多 怕揀錯輸時間值同跌咋
1929 早前$7爆果下我先玩完
留意下 有機同1829 咁突破位有支持再上過

油股到底未

呢度唔玩撈底

27破埋頂

我估261差唔多到底了

有名叫：強勢股

460 2.78

我都好想知

沉日股票指數跌，但after-market美股期貨升番哂

之前震走左
1381破52
但感覺無乜力咁 放唔放好？3.85入

順豐呢幾日升到咁多，留名睇急跌

1381 入得咁靚 無理由走

2314 入唔入好 仲會唔會跌

7.1有6手

好
Keep到兩會先 望4.5

嘩 好位 ＄4breakout 位
望頂啦呢個時候

2689 走了

唔入啦 突破失敗 今日冇補回 揀第隻好D

其實點樣睇，利申新手

1928
慢左半拍⋯⋯

rise pattern 中段通常都會做cup base(consolidate) > breakout > pull back > consolidate > breakout again
近排最常見呢種，利申新手

富力地產(02777-HK)2月銷售金額按月升11%

好似爆唔到上去 唔知仲等唔得好

可能你走左就升

2689 就係咁, 8蚊時走左

其實e d狀況
我一開始冇入到
係咪唔適宜高價入
一起身（11點）到升左成1蚊
好似咩都做唔到咁

1800前境點睇？

如果係升浪展開 呢$1唔算係咩
其實11點呢個時間買貨先好 頭半個鐘好易比大户fake 最鐘意高開派貨
27 開$38.4 沽到落$37.4 之後先慢慢上
如果你高追左應該嚇親
我睇多日賭股表現先決定

我決定聽日先再做決定⋯⋯

人地美國基建⋯⋯關你撚事⋯⋯

但係...好似今日咁 11點已經高價
係咪點都唔會入手 同埋都穿晒10日線
唔應該追？ 唔該爸打解答先

冇野嘅⋯⋯長遠黎講賭股係改善緊
如果你買嘅係 銀河，新濠
佢地又會搞日本賭場
坐一個月輸錢，
咪坐一年lol

始終世界上包賺錢嘅生意只有兩種
一係賣丸仔
二係開賭場

你幾時聽過馬會蝕錢既？
我淨係知馬會係香港最大慈善機構
題外話：如果馬會都上到市，市值隨時高過金沙銀娛

咪就係，
我老母年終都唔知捐幾錢去鋪草皮

澳賭股又唔係差，銀河企穩38.5買得過

都係果句，買咩股都要嚴守止蝕，更好嘅股都會輸死人
我就係唔識/唔捨得止蝕，輸過十幾萬俾銀娛

多謝咁多位巴打賜教先
大家覺得玩股 學點贏定點輸 邊樣野重要d

學點輸⋯⋯學識點輸即係學識幾時放股票
因為好多時都係唔捨得放搞到輸錢

其實我上年開始玩股 60蚊買入 跌果時灰到仆街
之後放到唔理 到近排先放番出去
但我硬係覺得d錢賺得唔夠快.....好似今日升賭股
好後悔自己冇入......

打算5.5入1478 點睇
諗住長KEEP 定再觀望下先

27由60跌到19要有好強心理質素先strong hold到

學點唔好輸 如何避免損失

應該ok 咁諗住幾多止蝕？

如果你無自己一套玩法
就只會見升就後悔 見跌又唔知放唔放好
最簡單 止蝕 失20天平均線就止蝕
正常情況下最多輸一成
買貨 見突破 有升浪就跟
唔係實嬴 贏既話可以贏一兩成 輸既話知咩位走
銀娛 $60 14年8月失哂20天線 當你最遲都係$55走到
輸一成好過你坐幾年

樓主點睇390同1800升浪

呢個板塊比我感覺好慢
同埋波幅細 難炒
一枝大陽燭上 之後水位有限
短炒可以 390 水位多d

成個塊塊都好似要穿Year high
一直都想揾波幅大防守性又ok既股黎炒
有冇咩推介

唔係推介
我自己睇好2007的 止蝕位$5.3

我就係$62有貨，跌到落$20都無理佢，上年升到$32頂唔順走曬，蝕左成5成

小第受教了

尋晚老美升三舊，港女唔知今日升幾多呢？

港女鍾意中南海多過老美

唔好單日轉向就冇問題

700岩岩見到去到212，要買快手

D錢去哂美國，港股唔跌當偷笑

雞犬皆升 冇咩挑戰性

大市一晚轉勢

勢一直都係升喎

1728 痴左

賭股

尋日升咁多

始終唔係強勢版

跌唔係問題，擇住我d資金就係問題

巴打 隻3836算唔算啲個走勢?

震倉姐

希望

Btw 323馬鋼九個字成交已經多過琴日總數

都算 但佢忽然爆果下突然
有貨？ 都上返＄4前平台支持位 唔急錢洗同換馬咪放下

高開低走

隨時跌返轉頭

港女又呃人

今日係逃生門

5 號撐起半邊天

又玩高開倒跌

3323現價入唔入得過

開市見最高位
引d 心急既散戶接貨
之後開始派貨
11:00 見低位
如果下午都升唔番上去 個市就好危險

Yes 單日轉向 跟勢走 今日不宜入股

港女係雞係公廁真係無錯

投機市場黎

460 2.85 真強勢股

等呀爺開會

1393 噚日爆升2百幾% 仲入唔入得過？

利申：新手求教

過澳門賭兩手

買大細一樣？

每日齋睇 唔敢接貨，同美股一樣

單日轉向.....係咩黎..我上網睇過琴日抄高
今日一班人or大戶大手放出
咁點睇佢會跌到幾多慢慢上黎？係低吸納？

好難知道大户高開之後係派貨定係抽上坐火箭

但係咁升
利申有貨

下午彈返上會較好 但只係指數股壓低
大市其實又唔太差 我好多股今朝回一下就彈返上

姐係賭股方面有可能回升or企穩？
另外想問下2628點睇...
係咪升穿24就有機會爆上去
23蚊有阻力唔比佢跌穿？

邊隻賭股 27睇圖幾好 1928差
我冇咩玩賭股 覺係造市工具黎
2628 未轉勢 周線仲係向上緊 玩指數股係要耐性架啦
等佢行下先啦 支持阻力自然會行出黎

對住港女不嬲扯唔起

兩樣都得 勁假時段
托高唔比你入又得 高開低收造圖又得
不過恆指升成百點

無人講66？升左兩個月+就派息算唔算強勢

算

66唔止強勢
直頭無敵

重倉

巴打一定好早入
有無信心升穿year high

股東

38同40都有入 公佈業績應該會再上
利申：諗住長揸

舊年派錢起高鐵，今年仲有冇

現價想入41.6 會唔會好戇鳩

1136 破頂 前日大陽燭大成交同今日陽燭大成交長下影線
想問入唔入得過

恆指瀉到咁

屌⋯⋯倒跌

個市真係樣衰

隻股ok 板塊ok 但大市唔係好掂

大家玩強勢股記得都要睇市向

發覺好多時一落到20天線就彈支大陽燭 好似今日0135咁

係 廿天係BB通道中線黎 線愈斜愈有支持
但試得多就會穿

1913
26
跌市一樣可以狂升又有週期性簡直無得輸

好彩66 收復失地

1728 仲9%

仲有穿過23700
樓主fb未出文

樓主fb係?

出左

日日都有文出架？

大市轉弱 暫時忍手唔好亂入股啦
預計今日大市走勢可能性
1.低開高走 呢個情況可少注入貨玩下
2.低開少少再低走
如果u 既 就觀察下d 股強度
到大市轉返強再入都未遲

強勢港股分析

個市有力 KEEP住到收市
D 強勢股都有反應

buy siu siu 388 sin

今朝190猶豫左無買

我d 股好似升番

235 跌多左啦

460 1548 1233 (呢隻一直硬）

1548

388 唔會買

點解會揀388

天晴巴 點睇運動股 1368
見佢好似有支持咁

388長渣我覺得唔錯

我睇完周圖唔會買

thx bro

THX 唔係升就跌..好有用

522似出貨嗎？

點解既 佢週線入左牛區，唔係利好咩？

呢隻股呢半年跌得多過大市
未必衝得穿$2.6
但如果明顯衝穿左 我覺得可以博
博見底轉勢 依家都突破緊下降軌

同3339 幅圖類似
無能力再創新高

5.9 入左857 樓主點睇857

玩多幾年先啦你

2314 $7.2入，應該斬？

天晴巴
819 7蚊入
點睇之後

1548破頂

1. 係講緊跌勢中都有反彈 市底有力 後市仲有得玩
2. 係講緊大市跌穿支持位都無力 可能會進入恐慌性沽貨
參考黎調整倉位係真係有用

石油股轉弱 $6 阻力位

殺晒D牛證

應該要走
現價$6.8 最後支持位
睇住呢個位唔失 坐多陣博彈下都得

我7.1 斬左 6.9走 7手

136入唔入得過？

做乜9

27入唔入得過

梳 po錯區

平地一聲雷+兩日大成交
雖然唔知升乜 不過要keep

發達啦巴打你

仆街今晚放朝左

值搏率低 btw 咩係牛區

1330 大陽燭，點睇？

搏緊破頂
利申 有貨

追返金沙囉（仲未跟27升
呢幾日金沙都係跟住27條尾
利伸：冇貨，成手蟹

巴打幾錢入？

951,睇左呢隻好耐，$6上$7.x無入
剛剛呢轉跌返落$6又無入，今日升到上$6.8

有報導話中東唔知邊度有超大油企會上市，d資金抽走曬佢果度，所以幾隻油股要捱沽
我揸住883

屌 咁睇黎要蝕住走

#⃣819 951 兩隻一齊異動
819 由上年6月一直升到9月 之後橫行整固半年 直到今日接近突破橫行區
如果今日要買貨我會揀呢隻

1548算點，升完la? 沽壓好似幾勁

D錢係咪套晒現去美股
就加息

1548算點，升完la? 沽壓好似幾勁[/quote]
我4.5沽左三分一貨

收左市 講得嚕 因為唔想人盲跟
成本4.01 覺得值搏 可能4.2-4.25會走走
如果繼續大成交打上就坐破前頂4.4x
止蝕自己睇 個市弱 未必贏 注意風險

2314 set 左 6.75 止蝕
玩左成日都死唔去

ching
睇落都算有支持位
可能大難不死啦

我857 6.3入啦屌
坐陣

轉左弱 我6.19 都走左

一手 揸到下年平手走人

我4.5沽左三分一貨[/quote]
有排升 調整下再升過姐

用wechat啦

免費

根本水魚先用長途

不過太多消息，未消化

唔知點解讀

希望個市唔差

268發盈喜，有冇人追？

呢隻賣壓區太大 唔會追 好多時聽日跌返

銀河高唔高追得過

請問 賣壓點睇

580? 有冇人追咗580?

冇貨 今朝孤寒得滯買唔到

我上日追左

前平台 3-3.28 突破去到3.55出兩針
前浪頂仔又係3.28回頭

都算係企穩左$38.5 支持位上 可考慮

5號仔同3888現價入唔入得過？

2382 忍唔住啱啱放左一半 好似仲有得升咁

今日d汽車股，重災區

個市好悶

上浪衝到$55見頂回 無咁快整固完
留d 貨係手就得

5 出完業績後已經破壞左個升浪
3888 睇唔到買入原因 市況又麻麻

高位整固要6-8星期

1186 點睇？

522大棍上

留意緊 838 1148 631 119
唔好狗衝呀 幫手睇睇

希望唔洗行上年9月嘅走勢

今年一二或三月，新能源車減補貼

銷情慘淡大家都知

但D新聞報導報d唔報d

認真查過兩會關於汽車股新聞

主要係新能源汽車

今年新能源汽車銷量預測是80萬輛

2016年是50.7萬輛

2017年1月銷量只有5682輛

因為騙補貼問題

所以現行補貼政策會調整

Ps 其實車股唔差

差在搵唔搵到低位入

等政策出台，時間預計1個月

最遲兩個月

再遲d今年達唔到80萬目標啦

1148唔敢追
以前試過賴幾次嘢

我以為佢終於見頂回
個升浪持續左成半年
太癲

玩下頭兩隻lo
btw 580 最靚

28 內房點睇？
岩岩52wk high
5蚊入左貨set 4.9止蝕會唔會set太高？
定係用之前支陽燭底 4.74做止蝕位？

好少玩成交薄弱既股 圖係幾好

7.4 入左819 不過今日冇咩起色

都有留意呢隻
比你地搞到心動
現價入好定回少少呢
不過好似好難回
佢同asm都好給力

580? 你喜歡 我未走
522 港股半導體黎講最強勢啦
已經升左好多 唔會追啦

等緊突破掛 我唔入呢D 股 4月果下嚇死

都係用google filter隻股出黎
見圖唔錯版塊又唔差就去左馬
點知睇漏左成交量

量低等唔等於貨源歸邊？

838 入唔到呀

我自己果套唔玩成交低

一陣去開股票戶口入場試玩

27死都企唔穩$39

入錯post

呢度唔討論收息股

：收息股都係收息
：邊度息好安全高去邊度
：唔駛問人既

幾日都高開低走 走左算

根本冇壞消息

係唔係d人睇錯以為1958呃補貼

想入3323 係咪等佢回到20天線入?

28 睇圖ok 主要係佢收復番支大陽燭
細價股我只會用小注玩

現價10天線都ok 止蝕位$5

要睇三日 如果聽日都係跌咁就有少少利淡

高質post留名

想6.8加一注2314似整固緊

1548 放撚左升10格

1211苦主

做咩放

2382真係好強

2777

一放又升

倒跌收場 又破唔到39.2 係咪準備要跌返落去

成日睇住10格8格又話見頂又話止蝕咁做咩

580 幾$走好

內房股3383 2007 884 都接近破頂
2777 突破唔到橫行區 有d 慢
我自己既操作係減持左2777 加注 884 2007

你入之前plan 幾多走？

我宜家得3.35兩手，升幾多都只係賺少少

呢隻的確係幾多noise 下

我印象中呢個post 無討論過呢隻弱股

3.35 都掉

少做少錯

佢去錯地方

利伸：入左好多等兩會出政策扶持
點知得個講字
咁樣車股會轉弱

睇錯名

打算賺到個double先放

我覺得無貨唔使特登走入去
有貨就睇呢個位有無反彈走貨

其實升十格都係好少

3993
本身MACD話唔好買，好彩冇信

2777 繼續等

好少睇指標

1548升唔停 樓主追唔追

內房688 仲會唔會升返上去

本身有 依家唔高追
無貨自己考慮下$4.4 唔回都無辦法

2009 水泥股點睇
去產能去得7788，準備又俾基金佬好消息獲利殺低

上個post 我技術分析追
3.8-4 阻力
而家睇周圖睇兩棍都出針 而家守係3.5
有貨唔急換馬咪hold 下
20 周睇有冇支持

有咁弱咩
今日先入

大市升2千點又唔跟
同業升兩成又唔跟
咁點先肯升？

蒙牛認購證爆升咁聽日係未大升

業績表現唔差

新能源汽車銷量no.1

但股價都是咁樣樣

終於再突破

呢隻50:50 上到$3.8後整固
現係10天線支持位徘徊
市況麻麻 估計佢都難有作為
我都有半注係度等緊 失$3.4先走

10號出業績喎

2007今朝見開市咁高就諗住跌一跌先買
點知

依家入會唔會太高

恭喜有耐性嘅巴打

尋日放咗

我等左成個月啦 一爆無回頭

睇成交同突破係可以加注
如果倒跌就走

一個月先11.3 買.. 平左太驚 即放

上次高追左唔升
呢度都好多noise
依家唔想再答
睇法一早講左

今日內房爆 留意住119

好想食3339

天晴巴 點睇2777 業績

終於爆返上去

884 gogogo

939 係咪大勢已去？

利申:5.62 入

再突破唔洗急食

2777仲有貨喺手@10.9
預幾多放

入左手

有冇巴打買左1011

睇圖等緊轉勢 但平時成交咁低既

換咗1/3去1829
3339 1157 631 好勁

1829 較弱 希望阻力前有一棍打你上去
3339 1157 3808 都較強
631 又冇入到 入左果D 今日唔升

等我破佢頂
破頂繼續加

企穩$11.3 望$12

3808幾年黎第三次～$6.6頂
雖然今次慢升上黎 都係小心啲好

冇貨 但希望三頂必破

仲追唔追1299好

2388仲玩唔玩得過

橫盤整固咁唔洗入啦
玩下其他股仲好

好狡滑呢隻 一棍上兩棍跌

點睇野馬928
低位入左依家諗緊止賺幾多

3993入唔入得過？

入604追落後好唔好

819 今日跟住個市升返D 點睇?

屌...入左比亞迪 44.75 有排坐

話說 2382 好似爆升完一日 又跌幾日 回51
又再爆上去 不斷loop

千股 有賺好走 唔好再玩呢d

1357 點睇
尋日入左 今日大陽燭破頂 不過成交好似唔算好高 應該睇咩位好

咁咪幾好，炒波幅

未企得穩$7.5 之上都未得

資源股唔係好夠力破頂

哇 美圖咁春勁
不過真係冇咩好講
半新股都係純粹睇資金

2382 整固緊 唔好預佢破頂 只會chok 上chok 落

認同 50-55行 不過過兩日又公布2月訂單出貨量

地產好多靚走勢股 點揀好
884 1966 3883

494入得過？就出業績想短炒

330點睇?
$7阻力變支持 10天線 黃金比率
學術研究
畏高

揀唔到三隻入晒去

其實咁玩ok

岩 呢隻揀得好

其實點樣睇10天線個啲

981應該追入？見佢大成交突破

食花生等睇旗型突破

0342今日發威
呢隻股既尿性睇嚟聽日仲有得爆升
可惜呢貨蟹晒走唔到

蟹鉗

但交投量會唔會偏低

同問 係計1日1月？

唔係就咁睇既咩

未見轉勢我唔會買

週線圖連5天線都未到彈乜春

1188 正道集團
等陣車展會推全球首發設計
全日低位入左
期待聽日爆發

強勢股就好似大波妹 ，好獨凸，好甜美

睇你表演

都係跟歐尼爾學野

沒錯！歐尼爾

請問1393 點睇?

點解咁鐘意玩呢d 高風險野
$0.45 可能有支持 無就gameover

樓主66點睇

巴打們用咩戶口做買賣，恒生太貴想開個證劵戶口

富途牛牛

我覺唔好答好D

我仲有參考你介紹果本多空

66 出左業績
純利跌21%
聽日開市碌落山

巴打你又燈左

有冇人分析下6號仔近排咩環境

美股隊長個本書都唔錯，係本地作者來講，算先高質素

聽日入66

係就好

唔該哂巴打.

之前有巴打提過1293但現價有點貴
想3.3入

$3.6 入左 原因係佢守到10天線

依隻真係唔錯，靠佢執過錢

631 1.7

早一個月 1.45買 1.55放左

2946

1148 1.67

股權 新手不要掂

跌返 岩岩到0.382 1.71 就回返

1728 1293 爆了

0.203放哂了

反而3836 冇咩點爆 整固緊

530 之前3.5入左
坐緊艇

留意返，恆指今日突破左下降軌

1919 368 航運股仲有
2343 爆得太勁

點畫

跌勢中提防假反彈

3836 慢左d 1293 升幅合理較好

3898開始見低位。現價入唔入好？

1919支持位反彈喎

1211 1手44.3 2手44.75
有冇得再沖...?定即走?

2777 ho ball

兩隻都唔錯

上調目標價 到$12都唔好放住 一陣計

係既，希望今日穿埋20天線

就更確定了

聽日唔會爆？

依家都唔知入咩好

2038聽日會點 .. 有貨

內房仲有無得上， 5.75入左5手3333,
個止賺set 幾多好

強勢股好有料

樓主點睇6號仔？

估12.4 左右

內房轉勢完第二段上升浪 睇仲有得上
你隻3333應該會突破掛

最驚出業績
係唔係都跳水

我都驚我隻3883

手持2038 聽日出業績
好驚

今日有冇淡友

唔會知
無論基本派定技術派都預測唔到份業績會點

有貨都賺唔少啦 驚咪減持

2皮野入一手領展點睇

Miss左就下隻了 吾相高追

1918 勁到

3.3入

點睇2188今日大成交突破

1188

2777 一個月時間到達目標價$12
上調目標價$13.6
$12->$12.4->$13.6

已經穿左止蝕位了 非常遺憾

175

應該無咩問題 坐下先

無眼睇

低位爆要觀察下先

all in 左175

大市單日轉向，好友回歸？

可能係 D超強勢股都上返電 2382 175

睇幾日先
以前中過伏
大户會係跌浪中段整d 反彈出黎
引人接貨再派過

698點睇？定等佢補番裂口先

今浪調整姐 後市我都係睇好

未到15號都幾難走單邊

2777個勢好強勁咁，開始擔心

突破阻力係咁好正常 之前話阻力位前要時間消耗賣盤
通常好多散都忍耐唔住自己果隻跌其他升既心理就放鬼左

i know that feel

我就係果個

低位入左兩隻弱勢股
個價冇乜郁過 局住留過夜

比d耐性啦

放左992all in 2777，希望有好消息

點解會買992，仲揸到依家

2038收市插到

之前隻2362 應該仲有
出左業績 聽日唔知會唔會又黎

入左883 9.25
有排坐喇

1378好似好正 聽日買好冇

...

垃圾883
睇黎要坐到出年
定係止蝕好

2777開始急跌

8218見底喇

又跌市 又可以持倉觀望

次次一買就跌 望就升比我睇

買左咩

1157 4.39 3339 2.4

係 午市唔升番都幾可肯定係假反彈

同意

883 992 呢d 弱勢股
愈跌愈多人買
買完又創新低
之後又多人買
無限loop
有幾多人贏到錢走

只有垃圾先會平

1157唔洗驚住 3339 反而高左D 離突破位2.23
今日大市唔升返走or 減先 倉位輕既話就放下

測試下抗跌能力

2038 981 132 係咪應該cut loss

884 真好野

1893 2314 點搞好

3339買左3000股

981 偏淡 形態似造頂 要買都唔會呢個階段買
你用之前底畫條線 穿呢條線就走吧
2038 你搏業績？ 有機預期升左
132...咪玩啦呢D 股

走唔走好
定蝕5%先走

2314 仲未cut?
1893 2.3 cut

今朝都cut咗啲嘢
凈係留住啲強股

上面咪講左

三千股算輕定重
雞水咁多

2777追唔追落後

132呢D唔敢玩啦
我果陣唔知勁假時段D 盤CANCEL唔到...

起碼跌到10

油價跌穿橫行區，油股唔方有運行

咪嚇人

佔你組合幾多呀 驚咪減

3311 13.16入
走唔走好？定等佢再有得升

0261散戶根本永遠都買賣唔到

隻884點好

買呢隻做咩

未 輸緊十幾%

823 算低位未？

2314 過左止蝕位喇
1893 我決定止蝕 睇緊位走 $2.4 左右走

keep

唉 跌果少少正常波幅黎
唔好係度嘈
一般止蝕位7-10%

2188 基本面 同前景都唔錯
考慮中

平時成交得幾十萬
唔識玩呢隻

估唔到我隻2689都要止

竟然跌到咁 試下忍到尾市再睇下

不過呢樣野係鬼鬼地
突然上千萬成交

發盈喜嘛

隻垃圾132 完全走唔撚到 輸成20個巴仙

可能回調至10周線
之前升得太勁

我都打左個突

8127睇個勢聽日爆升走唔甩

327

唉，又唔知等幾耐先返到上6 蚊

我琴日都有提過，2188業績有改善，但要睇下成交保唔保持到

好難講

短期跌返$10 機會好微

呢隻又係一隻我唔會掂既股
大時代之後玩過 西股黎

884短期望3蚊會唔會太進取

好彩早幾日10走左

set咗9.50左右 已經放晒
2689今日咁大支陰蠋 仲要係成朝一路落去
紙股似乎玩完

2314下跌左差唔多2成

2314上星期已經唔應該再係啲個post度討論

2314 set左6.8
一穿即走左

1515逆市突破

以前個基本面係紙價上升，利潤上升

依家小型紙商減價，想搶龍頭生龍

到底有幾大影響都未知

所以好多人直接棄馬

之後估計波動多

除非有利好消息

0144 21蚊入唔入得過

巴打點睇1113

今日跌到咁

個市似係轉左勢，都係走貨啦

1632仲有乜好炒？

有排跌

歷史重演 假反彈 圖表陷阱 引人接貨

巴打準確預測

我次次一買就就跌
好神奇初出茅蘆兩星期冇次贏

想請教下
點樣分到假反彈?

2689係咪無得救

同問

下次做野前記住講出黎大家研究吓

唔好淨係跟巴打number
要真係學吓套方法
人叫你買咩就買
自己唔睇真d
輸係應該，贏就悲哀

新手係咁
唔係d 股既問題
最大問題係你心理質素太差
跌幾格又驚
浸下先啦

都係放1381 賺20%

認真mode...
其實買之前set定做止蝕位
知道咗啲個trade最多蝕幾多錢之後 個心會定好多

股仔停牌 大裂口低開除外
自己唔跟止蝕抵死

今次我決定要揸到有錢賺先放

無得分 睇定d 去判斷
技術上 突破仲要企穩先叫轉勢
尋日只係升一日
股份上升比例高 氣氛好 就有好多人估大市會升番上破頂
如果轉勢既話 其實大把時間比你買貨 咁心急做咩
轉勢條件係 "企穩" 237 之上

而本身係行緊跌浪24300->23700
反彈失敗
估計大市會繼續調整至23000

利申： 無任何操作建議

咁既諗法都係錯

2689現價好吸引

最緊要嚴守止蝕/止賺

睛巴3836點眯？
車股彈佢又唔彈，今日又跟市跌足

吸引因為你見過高位 你試吓睇返啲低位

彈返幾毫子上返條20天線係有可能
但係好似唔係好值博

其中一個中伏既老散

3333

5.7 升到6.22
3333 逆市

股災呀 有幾多人走哂貨？

今日先啱啱入市
即刻同我黎股災
兩星期輸千五啊

未走

1816 你地點睇, 我覺得應該會再上2.5

好彩幾上到2.7

呢隻野全good news, 派息上年有0.5添

未正式轉式

勢

仆街今日俾隻2314累我輸幾k

內房股會係有能力逆市既板塊
因為佢爆上時市都係跌緊

而其他e.g. 175 係跑贏大市
都需要市況配合佢先會發力

屌佢老母以為6.93已經算低
屌你老味今日見佢跌到6.24嗰陣真係心諗

我敢擔保8127 2678聽日一定爆升

十年一災都仲買

大淡友? 見你猛唱淡

建議今個星期仲揸住2314嘅巴打重複翻睇天晴巴第一個post 穿咗線其實已經需要止蝕
今日你輸幾千可能唔算多 但係咁玩法你終有一日會輸到離場

咁既勢係人都唱淡啦

2314 樓主之前唔係話要止啦咩
我都記得講過3月1果日唔補返上就要走

聽日收跌我都會清哂倉

Why

學下巴菲特 人棄我取
今次我點都唔走

轉個頭嚇走左
口裏說不

聽日星期五 淆淆地
已經清晒倉
得番幾手QQ 鎮住

頂住呀狗鐵！

求下你唔好再燈 我唔想去ifc

我以前初玩既時候
第一隻買左2333 由$30跌到$20
之後我不斷學技術分析
但係再買中2020 由$20 跌到$14
1177 由$7 跌到$5
我明白到同樣既事只會不斷發生
我學識左止蝕 學識左分散投資
分散投資係因為我知道總會買中急插既股票
但只要資金分散於多隻股票
就算其中一隻急插都唔會好傷
止蝕係為左防止更大既損失
同埋最重要係
繼續生存係股市入面

輸一次唔算係咩 就當交學費 汲取經驗再黎過

巴打係邊到學技術分析？
新手想學野

天晴巴真係至理名言
其實你係咪做金融？

2314 要走 2689都要走啦即係

我慶幸我一開始玩嗰陣就大型股災
唔係都冇學得咁快

天晴巴唔玩期指？

2382數據靚又爆

上面仲有人問左d 股話想買
正路大市失守20天線都唔應該買貨
如股份無特別逆市能力都可以不理

希望今日升啦

希望冇巴打揸住732

九倉圖原來咁靚

all in左就發啦

冇咩留意成份股 仲要咁大隻

2689 遇上急插 通常我做法係3日內了結
9.36 9.55 睇下彈唔彈到呢d 位
9.55之上可坐多陣 否則3日內走
再食一棍都走

4 20 其實都好靚
依家仲要cut到有線

巴打 1317點睇 創左月高 5.41入左 等等先定宜家放左佢好 見外圍環境都唔穩定

巴打傳授交易心得俾大家
仲要唔收錢都不斷update
衷心感謝

2314 我坐緊， 巴打你覺得等多彈少少定果斷離場好

有冇強勢板塊 係時候入utility

9倉好癲呀

2382離曬譜
真係好想追

好想追

動力好似唔係好夠
走勢同175一樣

但係我都好想2382破頂

追唔到啊

清哂倉 hold 哂cash

今朝仲加咗少少1293

2777等唔等埋業績先放
10.1買
止蝕左2689
9.84買

新股王好有力

跟
輸八百

1918 咩料

仲開唔開新post 好

快d開

你咩野輸 -幾多%?
我4隻止賺1隻止蝕

開
D 強勢股逆市 唔知咩料 但都走人先